斯蒂芬妮哀嘆道，辣在我們的飲食文化中已經無處不在。 在與邪惡的克隆人的戰鬥中，食物可能是我們最大的武器|約翰·凱利| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 他們剛剛被要求解釋，如果失去追蹤許多使用世界上最普遍的技術——蘋果移動設備的人的能力，該團隊將如何做好準備。 “你可以在其他地方找到這些受眾”:在蘋果的IDFA更新後，廣告商們爭相尋找答案 
 產品推薦在電子商務中無處不在，通常佔電子商務收入的2%到3%。 利用客戶數據和人工智能在2021年推動電子商務增長特雷西·瑞安·奧康納 
 這些單車在中國大城市的街道和人行道上隨處可見，這些初創公司吸引了數十億美元的投資，讓Ofo首席執行官戴威等創始人成為名人企業家。 中國消費者開始反對他們曾經尊敬的本土科技巨頭 
 她是對的，我喜歡她讓我重新評估這項由於大流行而變得如此無處不在的技術。 失落的一年:在隔離中鍛鍊，保持生意的活力，和Zoom不尋常的親密|Emily VanDerWerff |020年12月31日|Vox 
 至少有一個無處不在的手機攝像頭開始拍攝。 抗議者們把這個好心人警察打倒|邁克爾·戴利| 2014年12月16日|每日野獸 
 隨著Biba的服裝變得無處不在，Hulanicki看到了把Biba發展成一個生活方式品牌的需求。 Barbara Hulanicki，快時尚女王|Lizzie Crocker | 2014年10月15日|DAILY BEAST 
 因為聯邦政府已經變得如此無處不在和貪婪，它的規模和範圍似乎沒有談判的餘地。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 那時S-75已經贏得了與無處不在的AK-47自動步槍(由米哈伊爾·卡拉什尼科夫設計)類似的聲譽。 早在MH17之前，俄羅斯的導彈就已經刺痛了世界 
 擊落MH17的山毛櫸導彈是無處不在的AK-47的高科技對應物。 早在MH17之前，俄羅斯的導彈就已經刺痛了世界 
 人行道上寬闊的屋頂下有許多成群的人，但儘管酒館無處不在，卻沒有喝醉的人。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 不，即使是最無所不在的美國記者也會承認，在需要的時候，他可能是足夠實際的。 麥克盧爾雜誌，第1卷，第2期，1893年7月 
 男人們懷著良好的意願工作; 他們的軍官，精力充沛。 在反叛首都的四年|T。 c .負責 
 這種脫俗是難以捉摸的，無處不在的，充滿了偽裝。 《當代評論》，1883年1月 
 無論我們踏足世界的哪個角落，我們無處不在的兄弟姐妹都會踩在上面! 神秘的沙賓先生。 菲利普斯奧本海姆